[jj插攪拌機]whatsapp比人盜入左

條友盜入左whatsapp 我比左驗證碼佢
系統要我6個鐘先重新驗證
點搞 佢係咁呃緊我同時朋友買點數

盜乜嘢入？？？
你自己俾驗證碼佢

買咗個啲同佢絕交啦 咁蠢

有冇得停用果d

你點樣俾驗證碼佢？

就咁比佢

下 你唔係咁ON9啊